多倫多要人

比班大陸人圍緊 邊個未出嚟

推 幫手

推 推

Push

幫手推

引佢地出錯呀各位

有西藏人嚟幫手 香港人唔好7 快d出嚟

some brown guy shouted " xi jinping winnie the pooh " and big 6 people got mad

支那人唱國歌 個加拿大警察問我點解香港無國歌博佢地

點解呀???

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water